拍拖好攰

拍拖耐咗 覺得拍拖好麻煩
容易少少野就嘈交
開始覺得自己係咪唔適合拍施

單身自由自在

感情問題
一律

同意 心理壓力冇咁大先

樣樣野都有好有唔好架啦

你只係諗 負面嗰邊 , 咁件事緊係 好多不滿架喎

你諗唔諗到拍拖有乜好處先 ?